
\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}

\begin{document}

\title{Wage Calculator}
\author{Mattia Vandi}
\date{}

\maketitle

Si vuole realizzare un'applicazione in JavaFX, utilizzando il pattern architetturale Model View Controller, per calcolare in maniera automatica il salario dovuto.

Requisiti dell'interfaccia utente:

\begin{itemize}
%
    \item un campo di testo per inserire l'importo dello \textbf{stipendio orario};
%
    \item un pulsante \textit{avvia} per avviare il cronometro, quando il \textbf{cronometro} viene avviato l'interfaccia utente deve cambiare come segue:
%
	\begin{itemize}
%
		\item non deve più essere possibile modificare il campo di testo \textbf{stipendio orario};
%
		\item il pulsante \textit{avvia} deve essere disabilitato;
%
		\item deve essere abilitato un secondo pulsante \textit{ferma} che permette di fermare il cronometro.
%
	\end{itemize}
%
    \item alla pressione del pulsante \textit{ferma} l'interfaccia utente deve cambiare come segue:
%
    \begin{itemize}
%
        \item il pulsante \textit{ferma} deve essere disabilitato;
%
        \item il pulsante \textit{avvia} deve essere riabilitato;
%
        \item il campo di testo per inserire lo \textbf{stipendio orario} deve essere riabilitato e pulito (stringa vuota);
%
        \item deve essere mostrato all'utente il salario totale dovuto, la formula per il calcolo è la seguente:
%
        \begin{equation}
            W = \frac{T_{ms}}{1 h} \cdot W_h
        \end{equation}
        dove:
%
        \begin{itemize}
%
            \item $T_{ms}$ è la quantità di tempo trascorsa (in millisecondi) dalla pressione del pulsante "avvia";
%
            \item $1 h$ è la quantità di millisecondi che ci sono in un'ora, ovvero: $1h = 60 \cdot 60 \cdot 1000$;
%
            \item $W_h$ è l'importo del \textbf{salario orario}.
%
        \end{itemize}
%
    \end{itemize}
%
\end{itemize}

Durante l'implementazione della soluzione si cerchi la massima riusabilità del codice.

\begin{comment}
    \item 
%
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=3.0in]{myfigure}
    \caption{Simulation Results}
    \label{simulationfigure}
\end{figure}
\end{comment}

\end{document}
